恆管 即使早想 升格那味道

卻想完美到 去違抗定數

洗夠版未 波台狗
( Show Blocked User - 好味檸檬茶 )